% Calculer une somme

\question Écrivez une fonction \verb|somme| qui prend en paramètre une liste de nombres et qui renvoie la somme des nombres de la liste. Par exemple :

\begin{lstlisting}[numbers=none]
>>> somme([12, 3, 6, 5, 7])
33
>>> somme([-8, -5, -3, -2, -7])
55
>>> somme([12, -6, 5, -6, 7])
2
\end{lstlisting}